成日嗌個陣都撞機搞到變咗 香港人 死全家

光復香港 缺一不可
香港人 還眼